我發覺讀書真係好重要

見到d廢中廢老既思想同念法就覺得讀書好緊要，原來冇知係好可怕

真
得閒讀下書了解下歷史
唔係人講咩就信咩
保持獨立思考
如果唔係就好似班廢老同狗咁

真
唔讀書就會入毅進

幕容公子 ： 讀書無撚用

你睇下去走左去台灣

我吾係話咩，
賴共而讀書嘅人既人因為共產檔有錢先賴，但係啲廢老廢中係真心賴，無知真可怕

呢句真。

啱 正評 不過吾你老母

D 廢中有咩事咪一句 "有事你又唔讀, O係度搞搞震"
好似自己真係讀好多書咁
下次又係咁就問佢一句, "你對上一次睇書係幾時?"

D 廢中有咩事咪一句 "有書你又唔讀, O係度搞搞震"
好似自己真係讀好多書咁
下次又係咁就問佢一句, "你對上一次睇書係幾時?"

Sorry

講真有幾多個吾係為錢而賴共，徐左廢中廢老